黃店召喚：被扣押手足有權食私飯，但因為冇供應商，所以冇咗哩個權利

推，好食既飯對手足心靈同精神上既支持好重要

搞黃色企業好時機 理大廚房既手足

推

懲教搵晒藍店扮冇人接？

龍門老細已經搞好多樣野
最好揾其他店啦
又可以分散風險

咁還柙唔係淨係得手足嘅

壁屋個地點比較僻
要定時送一日三餐過去唔係間間餐廳應付到

個頭有無黃店?

夾撚埋喇一定
懲教之前先去做臨時狗

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

吓 點解私飯唔係淨係比手足？

扣押唔係淨係得荔枝角可以咩

咁細個就要坐監 教育問題？

所有還押未定罪嘅人都可以食私飯

你個腦有問題？

應該都係搵返彩虹嗰邊嘅餐廳

嗰邊真係少黃店

和你探

up

龍門會唔會有啲難食 可唔可以搵間好少少嘅畀手足